中大既同學入一入黎

Onepass改成咁會唔會好D

老老實實樓主係咪真係中大?